兇器改名

20 cm 死射 10 秒燶一燶，就唔係筆，係槍 （英文都特別叫 gun)

所以佢地係好介意名，成日啲兇器名扮無害

海綿彈 --> 殺人彈
橡膠子彈 --> 硬子彈
催淚彈--> 化武彈
胡椒球彈 --> 爆射彈
胡椒噴劑 --> 毒氣噴劑

食屎啦！

推 10 野

9

8

7

6

5

4

3

2

1

幫推

佢果d 就最低武力

你果d 就大殺傷力

槍

賣槍拉哂佢啦！

聽到嬲！

不知所謂！

2支胡椒噴劑 叫 毒氣雙子？

賤狗

太可愛！

仆街放毒，冚家產

改夠係要，但唔可以偏離本質太多催淚彈話佢係發射化武ok

橡膠彈要諗諗

橡膠，海綿，扮哂軟熟

發神經

push

咪就係，
最少都硬膠子彈

膠實彈

硬膠實彈

布袋彈呢？